依家行緊街感覺到好多人準備去維園咁

唔知係咪我思覺失調呢

大西北情況一般